%%% Дата выдачи задания
\begindate{\today}

%%% Срок сдачи законченной работы
\enddate{\today}

%%% Исходные данные к работе
\sourcedata{Some data}

%%% Перечень графического материала
\graphicdata{Some images, some graphics}
